(收到風) 聽日地鐵又唔停荃灣西站、荃灣站同葵芳站

又係聽日差唔多時間先公佈
聽日行街既手足早小小出門口

荃葵中間呢？

唔洗收風 估都估到 垃圾黨鐵

我估 荃灣至葵芳，荃灣西

葵興搭車或者行落去